string	string	int
"GCTACACGCAGTTGCCTCGAGGAAACAAGCGCAATCGGATCGCGCATCCACACCACGACCCTGTAA"	"GGGGATTCGGCATGGCGTAGGGGAATTGCTGAACGACACTCGTGCATTTAAGGGGGAACTATTACAG"	35	TODO
"TTTACACT"	"AGCAGTGCATTGGCGGG"	13	TODO
"GCTCCCGCACGTCCCC"	"AGTCCCGTATAGAGACATACGCAGAGGCATAAATCCCAGCTGTATTCTCCGTAGAATGCTACTGCG"	50	TODO
"GGCGCGGGA"	"TACGGGCTGCCTGGTTAAGGAGTGTATAGGAAGCGTTTCGCAATGTCGAACAGGGGGAGCGCCTAACATAGGAGAGATCATAAACGGT"	79	TODO
"CTGACGAAGAACGATCGAGTAAAGACCCGAGTACACTATGATTCATAGTGGTG"	"GAGTTTATAATCACCAGTGACTAGTCAATAGAACTTCTTCTCGTATAGCGCAACCTACTTCATTCCCACGTGAAGATGCGCAG"	43	TODO
"TGTCACAACTCACTCTCATCGAGCCCACTCATTTGTC"	"GTAGGATATCCTCAACGCATCCTACCTCTCAAGAGCAATTTGCGCCT"	24	TODO
"TTCGCCTAGGTTGTAGGTCGCGATAGGCAGTTAGACAACGGGGTAGAGA"	"CTCATCAGTCGAGGATGCTGAATGGCCTCTTGCCGCAGTTTAAGGAATTTATTTGGGTAACTGGGCTGTCGCCGTAGTTACTACTGTAATAC"	50	TODO
"TATCGCACGTTATGACGCGGA"	"ACTGCCGGGTAGCTCGTGCCACGGCTTGGAG"	17	TODO
"GCGTACATTGGCACGGAAGTGTGGCCCCATGGCTACGGGACC"	"CCGATGAGAGACCCAAAAACGCGCACTGTGTGAAGTCGACTAAGCGCTGCGTACGAAAGTGAGGGCGTAGGTCC"	41	TODO
"TCTAAATACAATAGCCCTTTCACCCTGAGGAA"	"AAGAAAGTGGCGTATGATACTCAGGGGTCCTCCATCGAGCGTTAATGACGCGTCTGT"	35	TODO
"GCTAAATTGTATAACGAGCATACGTAAATAAATAAT"	"ATCGCTATTCATACTTCGACGACAGTAATGTTACATGACACCTCACCTTCGAT"	28	TODO
"ACAAGGTACGAGCATCTGGGGTTACCGCGGCGTTGGAAGCCCTACCTGTATGACGCATGGATCTCTATACGCA"	"GCCTGATCTACGGACAGTAGCATGACGCATCGCGATGTGATTGGATGGTCCGCCCCAAGATTGGACGGGCGGCTCCCTTGGCCT"	42	TODO
"CAGTGACCCTATACGCTTGGGTAGGCTTGTATTGCACGTA"	"ATTAGACAATGGTCCAAGTGAAGAGTATATTATCGATTGTTCACATCAAGCGGTGTCGCTGCTAAAATAGCTATGACTGCATTCCAGACTTTGTTCT"	63	TODO
"TG"	"ACGTTGGC"	6	TODO
"TG"	"TGTTCAGGTATCTGCTCGACAGGTCCCGCGCGCCAACCG"	37	TODO
"AACGCGATGCTCATACGGA"	"CAGACCAAAGGCCGATTGTTCCCACGGACCGACCAAAAAACCTATTTTGTCTGAATCGTATAGCTGCTCTAAGTAACTTTCGTTCTCAAC"	71	TODO
"CGGGTAGGTGGAAGACAACTGGCT"	"AGTATATGGGTAGAGAGCAGTATAAGTCCGGCCGCGGCTCT"	22	TODO
"ACAATTAACATCGGGT"	"TTACGGATCCCGGAAGCAGGTGG"	14	TODO
"AATGCCG"	"GCTCATGCCTTTTTG"	9	TODO
"CCTATGCACGGATCGGGTGGGATATCATTGTCACCTAAT"	"CGGCATTGGCTCTTGACTAGTGAGGTTGTTAGAGTAGCGCAAAATG"	23	TODO
"AATTGAATTTACCATCCCCTAAGAAGAACACCAGCCGCGACGCAGGTTTGCTGTACAACCGAGGGTTTGAT"	"TGCATTTCTAGCCACAGTCTACAGTTGCGGCATAACTTACAGGCCTCTCACCCTAGCGATCCAGCATGAAAAGGCTAACTAGGCAGTCC"	49	TODO
"GGCCTCCGCCGCTCATCAGGACTCCACGTGTATGCCTATCCAACCGGGGCCCGGATCCA"	"GATGTATGAAGCCGCAATGGGATTGGTATCGACAGGGACGATTTGGTGGGCCGGGCCACGCTGAACGGTACTTGCACCGTTTGAGCCT"	48	TODO
"G"	"GACCAGTGATTTTACTCAGCTATTGCGG"	27	TODO
"CCGAAGGACG"	"TGGCGTCATTCCTGGGTCCATATGATCCTGTTCAGATTACCCACTGTTTGTTGCAGCC"	48	TODO
"TTACTCCTGCGAACCTTGCTCC"	"CTACACAAAATACCCAGACTACGCGATATGCGACTAGAAG"	24	TODO
"GCCACTAACACTC"	"TAGTTCGGCAACGATCACTCATAATACTCCGCCCGGATCCTTGATACAC"	36	TODO
"TGTTATGACTGAGAGTAAG"	"TTAATAAGACTCGAGAAGCATGCTTCACCGTGAAGAAGGAAA"	26	TODO
"AACGGAGAGTTAGTCAACGGCTGCACCATACTAAAGACGGGACTAATACAGATCCAGAAAGCT"	"GCATCCAATGCCGCGGGCTGGGAGCACCGACTTCCGACGTTTCACTCTGGATCAAGGCTCTGGCTTTTCGT"	42	TODO
"GCCAAGCGCGTCGAT"	"AACTGTGGTAAGGTCCAAAGACTGAA"	17	TODO
"GGC"	"GGAATTGACCATTACGACCGTAAAAAGCCTATAAATAGTCTA"	39	TODO
"AAAACCCGCCCCTTGGCGATCACCCCAGCCACCGCGTACCTAACAGTCTTGGAATCCTTACACAGAGAGACAATCAAGT"	"TAAAAATCCTCCGCAGTGTTCTCCTGAAGGTGGTGCAGACACGGAGCTCGTAAGCACCATTTAGCCTCTTGTCCACTCCCAGC"	47	TODO
"GAATATTTAACCTAGCGAATATTCGGCCTTAATAAATTTT"	"TGGCCCATCGTCACGGTTTCCTTCTTCCCGCGTTTGCTAAATTAGAGATATCTCACGCGTTTACCTTACAGTTATGAGGTGAGGC"	53	TODO
"TT"	"ACTTCG"	4	TODO
"GCAGTTATCGTTTTGTA"	"CCCGGGCAAGCCTATCAAGTAGGCAGG"	16	TODO
"AAACCGATTAAGCCACGCCGAGGGTTGAAGCGGCTTTTCTTCACAAAGTTCTAAA"	"TTGTACGGTTACTAGCTTCGACCGGGAAGAAGTCATACAAGGCAGTCATACTTAAAGAGCAGTATATACAATGCACCCCG"	43	TODO
"ACAACGGTA"	"GGTGATGAGGAGCTGAGTCCCTCATCTGTCGGTACAATAGAGCCATCGTGTGAGCTTGATTGATCCTCCTTCACGAGTGAAACAGAAGGAAACATA"	87	TODO
"CACGTCTATGTAGAGTACTATAGTGTTATCTGCGCGTCGCTGTAGAAGCTCCATGGCGGGTACGGATGCATGGCCCCCAGGC"	"TGGACTGAAAACCCCGTGGCCTGAGTCGAATTGAAATGATCAGACAGGGCATGGATACAGCAAAAAAACATAAGATGGACTAGGGGACAATCATCGACG"	57	TODO
"ACTGCCCTCACTCTATTCTAGCAGAGGTCTGTGAATCTCGTAAGAAGTTATACAGTGCC"	"AGTTCATGCCTTCATTAAATTGTTTTGCATAAGATTATGCGACTAGTAGTAAATAACGCCATTGTCGTGCGTCTCTGGTCGTTGCTG"	46	TODO
"ATATCCCATGCGCGTCTCTGCGCGATATGATGTAAGCCCGTACGGGTAACGCATTATTAAATGTTGGGTTCCTATACTAC"	"GCAGGTCATCATGGCGCTCGCGTGGTGTCCGTAGGGGTCAGCTCAGTCGCATTTGACCAAAGAATGCAAAAGCTTCATGGGGGAACATAATGCTGGA"	49	TODO
"ATGGCAGAAAGCGC"	"TGTGGCGCGCAGAGGTCCTTTGTAGTATGGGACAGACTCAGCGGTCGGAAAAGTACCGGACTAGTCGCGTCCGTAAGGGCGGCCACACTCCCGTTAGACC"	86	TODO
"AATAAGGGTCCGA"	"CTGATTTGACAATATGTTGTTCTATATCCACATTACCTTCGTTATCGCGTGAGAAAATCCTGCTATGTCGGAAAAACCCA"	67	TODO
"ACAGCGAGTACCTCGAGTGTTCTACCCAC"	"TACGGTTCAAGACTTGATCAGGTTGTGTGGGACTGTTG"	22	TODO
"GCTACC"	"GCGTCCGCGC"	5	TODO
"GTACTCGGGACCTTACTCAAGCATAGGCTTAACACGCTC"	"TAAGTACCTACAGAAGGGCTAGTATACGCGTCGATGAGTTCGTTCTATATCAAGAAGCGAAACGAGCATGAGTTAGTGATACAATAAGTGGTCTACAT"	61	TODO
"ATAT"	"CGAGCAGCCGCCGTTAAATCTAGTTATTTTTGATTCAAACGTAC"	40	TODO
"TCTCGCCCCGCG"	"GGAACGTGTTGACCTCGGC"	12	TODO
"GCAA"	"GCCCATTGTTAATGACTAAGTTCAG"	21	TODO
"CGACCCAATTAATTATCCTGGTGCCAGCGTCAACCCATTTCTAGCAGGCACTATCCATGGCTGTGAGGTAGGTGTCGATAAGTAAGTAA"	"ACTTTCATTGCACATTTGGTAGTGAACCTCCTAGCATCTTTCTCCCGGACAATTCATACCCAGTCTTGGCAGATTCCATCTTCCTACCAAG"	49	TODO
"CCTCGATTGAAATCCACATGTG"	"ATATAAATGCGAACGAGCAGCAAGACGT"	16	TODO
"AAAATAGTTCGATCCACTCCGACGGCTTGCTCCTCGTTACCCCGAAGCATAGTTCGGGATTTGCTTTCTAGGC"	"TCCATAACAGGTTCGACATCGGGAGTTGAATACGAGGATGGGGATCACCTATGGTCATTGTCGCTGTAGTGCACCTACGCGGGCCGATATATGGGACGAT"	56	TODO
"G"	"A"	1	TODO
"T"	"G"	1	TODO
"TCCG"	"GGCGACGAGCGTTTATCAGTACCTTTACGTTCAGAATGAGTGACAACCATGAGTTACATTTC"	58	TODO
"AC"	"TTTTACAAGAATCACTAACAAAATTTCGCCTGGCACGACCATG"	41	TODO
"TGATTAATATCTGAGTTCGCCTTCGGCACAAGGAGAA"	"GTAAGTCGAGGCCTAGCCTTATGATCGTTGTAATGGCTTCAAATTAAGCTACTGC"	32	TODO
"TCTAGTAGA"	"CTTGCAGCTATTGGTGACCCAGCCACAATGA"	22	TODO
"ACC"	"ATGTTACAGGGGTTAAACCGACGTTGAAGCCGGTAATTAGAGCAACAGACCGGTAAAGACTTTGCAGCTCTTTGTAATGACT"	79	TODO
"CCTCTAACTATGAGTTTCCCACCAGTATCC"	"CAACTTCTGGTGCTCCCGAGTATCAAGGAATCATATCCTTTCACCC"	25	TODO
"TAGTGA"	"GGGCCGCGTTAACCCGCCACACGACAAATGAATGTGC"	31	TODO
"CATCTCAA"	"ACACCCTCGATGTAGATTTGGAATGTGAGCAGAGATTTGATAGTGTTACCGTCG"	46	TODO
"GATC"	"CAAT"	3	TODO
"CATTGTACCGGGGTTTTGACGGCAAGAAAGACCTGTC"	"GGACTGACATGCTTTGCTGTAGTGGGTACCTAATCTGCGGGTTGCCCACTTCACTGTTGCGACGAAAGTCCAGCGTATACCT"	49	TODO
"CATGTGTAGGCGC"	"CCGAGGGTTGTCG"	7	TODO
"ACTCCTAGATCGGATTCGATCGAGAGGTCTATGTGACGGCG"	"TACTTGCAGGTCGATTGCGACACGCCATTCATCCCGTACAGGT"	21	TODO
"CCTATTCAGTCTTGTCCC"	"AAACAGAACGTGCGTGGTGTTCTGCCCGAATGGTTGATGTAGACCAAATGTCTCTGGGCGCGCTGGAGAGAACGTGGTGA"	63	TODO
"C"	"T"	1	TODO
"GACTGAGATCGTTCGACTGGACAGCA"	"CAAGGGGTACAGCTTATTCATATACACCGATTATAGAGAA"	23	TODO
"CCAGCTAATTGCTTCGGAGATGTACTGTAGTCATTCCATGTAA"	"TTCAACCGCTACCATGAGACGAGTCGCAGCAAGCACGCTTCTGATAGTG"	27	TODO
"CGTCAAAAGTAGACCCTAGCCGTCAATAGGGACACCGCCCGCACGCAACCTGTCTTCTTAAGACGC"	"GCATGCCGATTATGCCCGGCGTGATGGTTTGAGCACACTAGCAAATTCAAAGTGCTCTCCCACACCCCACCGAC"	40	TODO
"GGTCGTTAGGTTGCG"	"TCATACCCTAAAACCGATACATGGATAAACGTAGTAAGCTGCT"	31	TODO
"CCGGCTCCATCTTCTCATCGCTGTGAAAAGGCACTCGG"	"AGATGAGACGTATGTAAGGAGGCCTCACAGAGCAATAGACTTTCGCCGTTCAAACTCCCCTCTCCTGTGG"	44	TODO
"GACCTATCAGTAGGATACCTAGGCGTGCATCGTATCATGAAAGCGGGGTTGTGCG"	"CGTACCCTGCTACCGTCGAACGCAAGGTCTAAGTATGCCTAGTTTACCGCCTTATTCACAACGGCG"	36	TODO
"ACCAAGTTGGGCT"	"ACCAGGCCTTCCATAGTTGGCCGTGGGTC"	17	TODO
"CGGTTCG"	"GCATAACACGTT"	9	TODO
"GAGTGCCTGACTG"	"GCACTCTCCTACGGGGTTCTAGACTATACCGTAGGTTAGGAGTGCGCCAGGACCC"	43	TODO
"GCAATTAGA"	"AAGGCGTGCGCGTCCGCATACGCAGCAACGACGGA"	28	TODO
"TGGATCACAGAAAGTGTTCGTCTACCCACGCGCTGCGGAGCACCGGTAAGGATGACTCCGAACCATA"	"GGATTGGCCCGTCTACCGTAAGCGGTTATTAAAGTTCAGACTTGCATAGCGCATTGCTGGCCCCTGGGCTGA"	42	TODO
"GAGGACTGATGAGTTCGGATTTAAAC"	"TCTGTAGAGCCGTTAATGACAGTAACAACATCCCTGCGG"	23	TODO
"AGCTGTCTTATATTAGTATATGCGGAACGAGGGT"	"ACCCGGCAGGAGCTCCTGTCTACTCTTTGATGCGAATCAAAACCAAATGAGAATTTTCCACGGGTGGCAGCACACCATGCTTCTCCCGAGGTC"	62	TODO
"GAGTACCAACTCTCAGGTTAGGTTCAAGCTGAA"	"CTAAGGGAATTCTATCTTAGCTTCTAGTGGTTATTC"	20	TODO
"C"	"A"	1	TODO
"CTGGCAGCGTGACAATTGACAACACCAATAGGACTCTAAATGGGGGAGTATTGGTTA"	"AATAGAAATCTTCTTTAAGCGCGGGACTACTACCATCGTCTCGCCAGCGCACAGTCCCGCAACCCCGATGCTT"	45	TODO
"GACAGGAT"	"GCTTAGACGAATCCATCGGGGGCCCACTGTTTGCCGTTTATTTCGTGTGCACACACTTGACATTCCAGGTGAC"	65	TODO
"TATTGCTTCCTAGCGGACGTATTCACTAAATAACTGACACATCGCATCCACCTGA"	"TAATAACAAGTGGCGACACACCTGATTTCATGATAGTTGTAGAGTGGGCAGACAGTTACGGGCGGTCACAACGATACGGAGTATT"	47	TODO
"TCAATCTGTCT"	"TATTCAAGACC"	6	TODO
"T"	"GCTAAGTTCACATTTGTCG"	18	TODO
"TTCATAT"	"GCCCAGTGTCAGCCGGCACGCTTACCCTCCCTAACGCGCGTCCCATTCTCTGGTCAGATTTGTTGGATCCAGACTGGTT"	72	TODO
"TCCCACTAGTTCCTATTTGCACCCCTAGTACCCAACTTTACCTAGTTGCATC"	"TGGGGGCAGACAACCTGGAAATAGCACAAGTTTAAAGCACCCCTAGCGCCGCGCATCCACATCTTCTAGTCTGGCGCGCATATGCTAAGACGTAACT"	53	TODO
"ACGTTCC"	"AATTACTTTGCA"	7	TODO
"ATGAACCTGGTACCTAAAATTACCAGTCG"	"ACCTACTCACTGGTTATTATTACACAATTCGTGTCGGCTGACTCCCCGCCAGCCGACGAGAGAGACCGAGCGTGTGAGCCTC"	57	TODO
"AGC"	"CCCT"	3	TODO
"TTTCGACCTTCACTA"	"TCCTACGGTTTGCTAGCTGAGGTTACGGGGGATATTCAAGAACCTCTGCACTCGC"	41	TODO
"ATAG"	"GGAGATTGAAGACTT"	11	TODO
"ATTCCGTATTATTGAAGGG"	"GACGATGCCATAACTTAACGAGGTGTTGAACGAACATTCGTCCAAGTGCGCCTTGACAGTAAAAATAACCGCAT"	56	TODO
"GGCTCAGGTCGCCTGCTGCTACTTAGG"	"GATCGAAACAGATTGGGACTTAGTATCTATAGATTGTTCCTTCCTTAAACATCGCTGGCGATC"	41	TODO
"GCCAAATTCGCGGTGATGC"	"ATGGAACGTAGGGTTGTTATGCGTTAATTGCAGTGGTACCAAACTTTTTACACTTGAAGTG"	46	TODO
"CCGACGCAGCATCATGTTTTGCTCCTTCACGTGCTTTGTGAAAC"	"ATTTCCCTAGCTAGGGACAGGTAAATGATCCTGGCATGTACGTTTAATCAATTAATTGATTCCGAGGTCATACCTG"	44	TODO
"AGTAA"	"CAACTCCCGAGCACTAAATACCATATTGTTCGTCTCAGGCCCACAACAACACAAGAAACTTAACCAATGGGTTGCTGAT"	74	TODO
"A"	"TCAATA"	5	TODO
"TTGAGTACCGTTGTGTCCTCACCTACATTAACAGCGGCTTATTGCAAACTCCGACCTCGCCCACTTAAGTAG"	"CTCATCGGCTATACGTATGCGGGAAGGCAGTTACTTAAACAACACTTCCAGTGCACTGATCTCCGCGCCGACCCCACGTAGAATC"	40	TODO
